可唔可以整個投票系統啊

每次投票，少則都十幾廿個留言，數都數到手殘

跟住成版都係金庸啲濕鳩vs